{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_026367",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "하동 영빈각"
    },
    "text": "全室バスルームと客室のリニューアルが完了しました。 これからは薄綿入布団は退室のたびに毎回洗濯して再利用せず、毎回消毒することになります。 また、強化ポンプと自動ドアロックが設置されて水圧が良くなりましたし、ご心配なく。 入室の際には電気自動車の充電が可能な店舗です。 ただし、オンシーズン、特定の日および祝日には料金の変動がある場合があります。 コロナの拡散により、現在は非対面入室が行われています。 入室前には業者に携帯メールや電話をいただければ入室方法をご案内いたします。 布団の追加要請の際には、追加料金として10,000ウォンが発生し、午後10時以降に入室を希望する場合はフロントまでご連絡ください。 非対面入室をご希望の場合もフロントまでご連絡ください。 当クリーン業者である河東迎賓閣は、23年3月7日に全客室のエアコン掃除を完了しました。 最優秀宿泊施設として清潔1等級(緑色等級)に選定されました。 いつも清潔な客室をお迎えいたします。",
    "QA": [
        {
            "question": "リニューアルが完了した施設はどこですか？",
            "answer": "全室バスルームと客室のリニューアルが完了しました。"
        },
        {
            "question": "薄綿入布団はどのように再利用されますか？",
            "answer": "薄綿入布団は退室のたびに毎回洗濯して再利用するのではなく、毎回消毒されます。"
        },
        {
            "question": "どのような設備が新たに設置されましたか？",
            "answer": "強化ポンプと自動ドアロックが設置され、水圧がよくなりました。"
        },
        {
            "question": "入室時に利用できる設備はありますか？",
            "answer": "入室時には電気自動車の充電が可能な店舗です。"
        },
        {
            "question": "料金には変動がある場合がありますか？",
            "answer": "オンシーズン、特定の日および祝日には料金の変動がある場合があります。"
        },
        {
            "question": "現在の入室方法はどのようになっていますか？",
            "answer": "現在は非対面入室が行われています。入室前には業者に携帯メールや電話をいただければ入室方法をご案内いたします。"
        },
        {
            "question": "追加の布団をリクエストする場合、料金は発生しますか？",
            "answer": "布団の追加要請の際には、追加料金として10,000ウォンが発生します。"
        },
        {
            "question": "午後10時以降に入室を希望する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "午後10時以降に入室を希望する場合はフロントまでご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "非対面入室を希望する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "非対面入室をご希望の場合もフロントまでご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "エアコン掃除はいつ完了しましたか？",
            "answer": "エアコンの掃除は23年3月7日に完了しました。"
        },
        {
            "question": "どのような評価を受けましたか？",
            "answer": "当施設は最優秀宿泊施設として清潔1等級(緑色等級)に選定されました。"
        },
        {
            "question": "常に清潔な客室を提供してもらえますか？",
            "answer": "はい、いつも清潔な客室をお迎えいたします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 313,
        "QA": 456
    }
}